有冇發覺生得靚都唔太識人情世故

可能靚仔靚女都比較自我中心
覺得d人係要遷就佢哋
係同理心方面好似差少少

咁事實靚仔靚女真係世界中心

見到你條毒撚梗係閪口閪面啦

最撚憎靚仔 靚仔死全家
最撚憎唔受我溝既靚女
憎死你地

同靚女拍拖慘撚過食屎

隔住個moon都feel到陣怨氣

Sorry囉 要怪就怪我老母

唔通無代價任意畀你淫辱咩?

有關係咩